我真係好撚鐘意香港呀

其實你鐘意呢度乜9？

住：
成千萬先買到個正常少少既兩房屋苑單位
幾百萬上車盤殘到狗屎咁
公居俾晒癈老新移民

人工：
打份牛工得個兩三萬
交左租供左樓得返雞碎咁多

交通：
係呀係好方便
但係周圍都多人到PK
基本上非繁忙時間都好撚多人坐地鐵巴士
想揸架車，泊車都成幾千蚊一個月
想帶小朋友或者條女去個郊遊既話，冇車真係唔撚想去

人：
香港人本性就係仆街自私搵錢至上
睇下國泰空姐post 就知道
就得抗爭個時有共同敵人先有少少團結
但都有好撚多人覺得你阻住佢返工
平時係街都係好多人冇禮貌,服務業嘅多數西口西面

教育：
唔撚駛講啦屌

其實講得出 我真係好撚鐘意香港呀 呢句野，係鐘意咩？ 定係只係覺得生活左咁多年，所以呢度一定好？？

因為呢度係我屋企

駁唔到

好鐘意十幾年前香港. 現在越來越差

鍾意香港人，鍾意廣東話
呢個地方有問題，唔係應該解決呢啲問題？

我唔撚鐘意
咁可以點？輪到我揀咩

屋企就一定要鐘意？

鐘意廣東話都唔一定係度生活架
解決問題，但有能力解決咩？到頭來得返無力感

所以咪話點解咁多人講鐘意，完全唔撚明

鍾意香港叫雞方便
其他地方就算方便都屌唔到咁多港女
我愛香港雞 不要北菇雞 !

所以我從來都無講過嚟句說話

好憎支那 但真心鐘意唔落而家既香港

好鍾意但要攬炒 ？？

連登仔就係咁on9
咩推倒重來？就靠m記門口個班人？